法律L入

有冇方法可以動議停popo人工？出咁撚多人工比佢地打鳩我地，我覺得首要係停佢地薪，等佢地冇心機做野先！

睇定D先，如果係做佢就起碼由今年6月開始扣人工。

佢地諗盡辦法攞ot錢
最好一個月31日都抗爭

一定要諗辦法攪佢地份糧！凍結佢地人工
同埋清算黑警好簡單，首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部有出糧紀錄！

頭盔：我唔知可唔可行，希望呢個建議對大家有用

佢地日日Chok OT，跟本唔想我地停，我地就係咁比佢打，佢就係咁係我地個袋收錢！
所以一定要諗辦法攪佢地份糧先！凍結佢地薪金
要區議員同埋立法會議員請做野！

停左佢地人工起碼班狗冇心機做野先，佢地一定士氣低落，打人都冇打得咁大力！唔停佢地人工只會，越黎越出力咁打，因為我地越反抗，佢就越多錢，佢地唔會想我地停，仲會搵鬼攪事！

同埋清算黑警好簡單，就算佢地矇哂面、冇Number都好首先抽撚哂有份出OT既警察出黎先，全部都有出糧紀錄，邊D有份出過OT既一定係黑警，再查佢地幾時有OT、邊一更、邊個地點有OT過！